[抵制黨鐵] 我不支持跳閘, 希望用其他手法抗爭

跳閘, 成本低但效益亦都低, 而且風險高
開頭跳閘成功人當然多, 但當跳閘成為常態
黨鐵一定會有反制措施, 加派人手睇住閘機, 叫埋黑警裡應外合
就算現場走甩, 難保佢地癲起上嚟睇CCTV捉人
所以不支持跳閘

我地對黨鐵既 戰略目標, 係要佢收入大幅減少

其實係完全合法情況下, 仍然有好多野做到
1. 最簡單, 盡可能唔坐黨鐵, 轉坐巴士
2. 對黨鐵廣告商狙擊, 罷買, 就好似狙擊CCTVB一樣. 可以先對落最貴廣告既入手, 重點, 目標唔好太多, 火力每次集中三個目標以內. (例如香港站超大型屏幕廣告)
3. 黨鐵係外國都有投資, 例如瑞典既鐵路, 大家上去留言, 呼籲外國停止繼續使用MTR提供既服務
(留言理據參考原因: 支持民主人權, 有證據顯示黨鐵同極權政府合作打壓香港人民)
4. 黨鐵既鐵路, 列車, 維護車站等, 其實有好多既供應商, 特別係外國. 呼籲外國停止為MTR提供服務/零件, 又或者拒絕同MTR續約

(各位自己發揮創意, 歡迎補完)

好多意見方法我都係睇各位手足既POST綜合返嚟
全部合法!

你唔支持ok,但你唔好叫其他人唔好跳...
兄弟爬山

兄弟爬山 各自努力！

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

有冇話邊d零件特別貴

方向正確

有電腦係入面嘅機特別貴

黨鐵地產商

你個個星期六日 就去港鐵商場坐 罷買 玩佢一頭半個月 佢班商戶自自然然會屌柒狗鐵啦

其實係停用八達通其他商戶要分錢比佢

但係見班藍絲個個都係blame the victim先d商戶應該都會掛

因為票價會因應黨鐵營利調整
當黨鐵要大幅加票價去填數，下一波示威就會有好大momentum

試下講
“除左跳閘之外，我地仲可以做呢啲野減低港鐵收入”

D市民鬧幾句咪又係繼續站

繼續搭

你係到坐 叫下口號 商場又唔會叫防暴 如果佢叫完防暴就仲衰

我地既目的係要減少佢收入姐

狗鐵商場既鋪 全部都有業務分成 即係找10蚊除左你要交租之外 仲要俾多幾蚊狗鐵

總之一蚊都唔好用起狗鐵既商場同鋪 就岩啦

提撚晒水
大家識做啦
搞親共商家嘅威力會比圍狗屋大好多倍

因為我哋係用行動方式直接懲罰啲出賣香港人長遠利益嘅機構
要佢哋知道我哋香港人唔係好蝦！😡

癡線，點解今早多左咁多捉跳閘？
中共真係無計可施，次次都係民鬥民，分分鐘畀錢請返黎捉人。

其實預咗,所以同一招，唔可以不停重覆用
要攻其不備

依家請好多失業藍絲導遊去捉人

已轉買九巴月票

你唔支持ok,但你唔好叫其他人唔好跳...
係囉

應該開番個問路post比人問下除左黨鐵有咩替代交通